★董之英接連爆欺凌醜聞 學生指校方下「封口令」

馬鞍山仁濟醫院董之英紀念中學接連爆出懷疑集體欺凌醜聞，先後有涉及課室內男生遭打屁股、打背脊的片段流出，涉普通襲擊的8名學生被捕。昨日向《蘋果》提供打背脊片段的學生透露，校方已下達「封口令」，提醒學生盡量避免接受記者訪問，亦有教導一旦面對記者，應講「對欺凌事件零容忍」等說法。

該名爆料學生向《蘋果》表示，副校長黃攸杰昨日放學時再三提醒他們要避免接受記者採訪。爆料人又提到，涉事學生正私下「調查」以找出公開片段的人士。他又指涉事學生「可能有背景」，故此他擔心人身安全，婉拒接受更詳細訪問。
教育局局長楊潤雄今日出席活動時回應事件，指警方現正處理有關案件，局方不便評論。他重申，局方對欺凌事件零容忍，並將派員與校方討論，協助校方改善訓導及輔導工作，並提到校方已派心理學家輔導受影響的學生。

應該要好似之前台灣單虐兒打老婆新聞咁
過百人去校門接班仆街放學 一齊同佢瘋狂嬉戲

公然妨礙司法公正

點解男人被人打屎忽都唔算性侵
仲好似好小事咁

受害人唔出聲

垃圾學校驚西咩
班學生都垃圾唔跟你做又點 驚你踢出校呀 本身已經垃圾學校仲有咩好恨 驚春咩

過返十年等嗰人事業有成有家室再#metoo

當年呀叔我比人打屎忽

愛國團體呢，死哂啊，捉港獨學生去埋學校搞人

香港人權真係得啖笑 大家真係唔好生仔出黎比人蝦

如果咁都唔係欺凌 咁除校長條褲都係過度嬉戲姐